[野沢雅子接班人]笑死，搵佢配悟空俾雅子抖下啦

cls一撚樣

送多條高質cosplay

當然雅子都重係神級